\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Die Kamille} 
\index[in]{Die Kamille}
\index[in]{Wo die leeren Stockgeleise}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Die Kamille}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Die Kamille}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Wo die leeren Stockgeleise}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Wo die leeren Stockgeleise}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wodieleerenstockgeleise} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. D\="unner Rauch steigt \=aus den Schloten, d\=umpf verschwebt der Pf\=iff der B\=ahn;\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf fis\>\bf A\>\bf G\\
2. D"unner Rauch steigt aus den Schloten, dumpf verschwebt der Pfiff der Bahn;\\

k\=einer von den v\=ielen Funken, d\=ie ins spr"ode Gr\=as gesunken\kill
\>\bf A\>\bf G\>\bf A\>\bf G\\
keiner von den vielen Funken, die ins spr"ode Gras gesunken\\

s\=ind, hat \=ihr noch w\=as g\=et\=an.\kill
\>\bf fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
sind, hat ihr noch was getan.\\
\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wodieleerenstockgeleise2} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing}
4. Sch\=erbenzaun, Gest\="ang und Halle s\=ind im Finstern m\=ir nicht f\=ern;\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf fis\>\bf A\>\bf G\\
4. Scherbenzaun, Gest"ang und Halle sind im Finstern mir nicht fern;\\

e\=insam weist die l\=ange Reihe d\=er Signale gr\="un ins Freie\kill
\>\bf A\>\bf G\>\bf A\>\bf G\\
einsam weist die lange Reihe der Signale gr"un ins Freie\\

\=und am H\=immel schw\=ingt \=ein St\=ern.\kill
\>\bf fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
und am Himmel schwingt ein Stern.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. R\="uhrst du leicht an m\=eine Schulter, st\=eht ein Schein bla"s \=auf und gl\="uht;\kill
\>\bf h\>\bf A\>\bf fis\>\bf A\>\bf G\\
5. R"uhrst du leicht an meine Schulter, steht ein Schein bla"s auf und gl"uht;\\

\=und ich pfl"uck dir \=in der Stille, d\=ie s"u"s duftet, d\=ie Kamille,\kill
\>\bf A\>\bf G\>\bf A\>\bf G\\
und ich pfl"uck dir in der Stille, die s"u"s duftet, die Kamille,\\

d\=ie f"ur \=uns versch\=att\=et bl\="uht.\kill
\>\bf fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
die f"ur uns verschattet bl"uht.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer, geschrieben am 22.05.1935\\
Weise: Erich Schmeckenbcher\\
FA: 265/2
\end{angaben}
